電話號碼驗證真係好撚on9

事源係小弟諗住上網碌卡買野
點知要短訊一次性驗證
屌 都無交電話費 驗乜春
聰明如我已經諗住用銀行轉賬嗱嗱聲交咗佢
點知又有咩流動保安密碼
我仆你個臭街又要用短訊驗證
碌唔到卡無驗證碼👉🏻交電話費要保安碼👉🏻保安碼要短訊驗證👉🏻無交電話費收唔到短訊👉🏻收唔到短訊碌唔到卡
無限loop...
到底邊個發明短訊驗證

利申用緊支那移動
3月舊約完 各位Ching建議用咩台好

無交電話費轉唔到台